\subsubsection{Nicht-funktionale Anforderungen}
\begin{table}[H]
	\caption{N01 -- Icon}
	\label{anf:N01}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N01 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Eine Kopfzeile soll auf
			der rechten Seite einen Pfeil darstellen, der im eingeklappten Zustand nach unten und im
			ausgeklappten Zustand nach oben zeigt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N02 -- Icon Animation}
	\label{anf:N02}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N02 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Beim Aus- und Einklappen
			eines Accordion-Elements soll sich der Pfeil in einer Animation um 180° drehen. Die
			Animation soll eine Dauer von 0,2 Sekunden haben und langsam beginnen und enden. Beim
			Aufklappen erfolgt die Drehung entgegen des Uhrzeigersinns, beim Einklappen mit dem
			Uhrzeigersinn.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N03 -- Aus- und Einklappen Animation}
	\label{anf:N03}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N03 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Beim Aus- und Einklappen
			soll der Inhaltsbereich in einer Animation erscheinen oder verschwinden. Die Animation
			soll den Inhalt von oben nach unten erscheinen oder von unten nach oben verschwinden
			lassen. Eine weitere Animation soll den Inhalt in der Kopfzeile gemäß dem Styleguide der
			\ac{coba} einrücken. Die Animationen sollen eine Dauer von 0,2 Sekunden haben und
			langsam beginnen und langsam enden.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N04 -- Farbgebung}
	\label{anf:N04}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N04 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Farbgebung soll
			entsprechend des Styleguides der \ac{coba} erfolgen.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N05 -- Umrandung}
	\label{anf:N05}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N05 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Kein Element des
			Accordions besitzt eine Umrandung.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N06 -- Trennung}
	\label{anf:N06}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N06 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Accordion-Elemente
			werden durch eine horizontale Linie nach unten abgeschlossen. Diese erscheint nicht bei
			dem letzten Accordion-Element eines Accordions. Die Linie wird entsprechend des
			Styleguides der \ac{coba} gestaltet.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N07 -- Typographie}
	\label{anf:N07}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N07 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Die Typographie erfolgt
			durch den Autor, da die Markenschrift der \ac{coba} nur für diese lizenziert ist und
			diese Arbeit nicht in einem Projektkontext geschrieben wird.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N08 -- Abstände}
	\label{anf:N08}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N08 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Sämtliche Abstände (innen
			und außen) werden entsprechend des Styleguides der \ac{coba} gesetzt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N09 -- Hover Effekt}
	\label{anf:N09}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N09 & \textbf{Priorität:} & Must\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Beim Überfliegen der
			Kopfzeile mit der Maus wird der Inhalt der Kopfzeile gemäß dem Styleguide der \ac{coba}
			eingerückt.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{\cite[]{neugelbAccordion}}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{N10 -- Hover Animation}
	\label{anf:N10}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X||X|X|}
		\hline
		\textbf{ID:} & N09 & \textbf{Priorität:} & Should\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Beschreibung:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Das in Tabelle
			\ref{anf:N09} beschriebene Verhalten soll mit einer Animation versehen werden. Die
			Animation soll eine Dauer von 0,2 Sekunden haben und langsam beginnen und enden.}\\
		\hline
		\hline
		\textbf{Quelle:} & \multicolumn{3}{|>{\multicolwidth{3}}X|}{Autor}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
